有傳元朗白衫人入緊大埔 大埔人都小心啲 !!請廣傳!!

有傳元朗白衫人入緊大埔 返大埔小心啲 !!請廣傳!!

講廣傳！！！